升啊屌你老母！

今日跌到心驚驚，美股暫時升緊，要keep住啊

求下連登仔咪亂尻開post橙尻死

收嗲啦樓豬

見到出面全部無事post就驚

升呀，keep 住升呀唔該你

一開post就跌

燈

vix 去返25.37, 正常返d喇

美股好波動